我想問邊度有得租相機免按金?

Grad trip...無咩錢......屋企有部A5100..但屋企人同時間去第二度旅行,比佢搶左黎用
我想租Canon 200d...但到到地方都要比按金,有d比成4千蚊按金...有咩地方可以免按金租相機...
我張學生證仍然未過expired day

冇錢唔好學人去旅行啦

唔比按金邊個會借比你？你諗下啦，

買啲相機外置鏡頭玩下算啦

美心西餅

租咁耐隨時夠買

你點知租幾耐?

咪臭係 痴線

我諗住租七日 ....都係算啦....都係手機影下相~

鳩估無辛苦

屌

點解咁 on9 既問題都問得出 grad 啦大個仔啦好冇

唔還咪仆街

好慘，你應該係俾人遺棄嘅一群

如果係靚仔靚女受歡迎嘅使乜特登自己攞相機去影

自然會有人幫你影相再主動 send 返比你

摺埋一邊啦。

用電話影算啦，你估你大師級咩

香港人選出嘅前特首梁振英都話只歡迎有質素旅客
樓主你都要做個有質素嘅旅客
絕對係你嘅仲中之仲

買二手再賣返出去

你應該都冇鏡頭？租埋鏡又要俾多筆按金
不如買二手 用完再放出去仲好啦

有無信用卡？
富士租機可以用信用卡比按金

有呀!!
我愛你巴打!!
愛你
愛你
愛你
愛你
愛你
愛你
愛你
我好愛你呀!!!巴打!!!!!!

邊間U呀？話唔定有優惠喎

呢期有清倉
點解唔買返部